[
    {
        "id": "0",
        "question": "Hayvan Çiftliği Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "George Orwell",
            "Anthony Burgess",
            "Antoine de Saint-Exupéry",
            "Fyodor Dostoyevski"
        ],
        "correct": "George Orwell"
    },
    {
        "id": "1",
        "question": "Satranç Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Aldous Huxley",
            "Ivan Turgenyev",
            "Grigory Petrov",
            "Stefan Zweig"
        ],
        "correct": "Stefan Zweig"
    },
    {
        "id": "2",
        "question": "Küçük Prens Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Montaigne",
            "Anton Çehov",
            "Franz Kafka",
            "Antoine de Saint-Exupéry"
        ],
        "correct": "Antoine de Saint-Exupéry"
    },
    {
        "id": "3",
        "question": "Bilinmeyen Bir Kadının Mektubu Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Charles Dickens",
            "Stefan Zweig",
            "Victor Hugo",
            "Franz Kafka"
        ],
        "correct": "Stefan Zweig"
    },
    {
        "id": "4",
        "question": "Dönüşüm Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "George Orwell",
            "Lev Tolstoy",
            "Franz Kafka",
            "Ivan Turgenyev"
        ],
        "correct": "Franz Kafka"
    },
    {
        "id": "5",
        "question": "İnsan Neyle Yaşar? Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Stefan Zweig",
            "George Orwell",
            "Jack London",
            "Lev Tolstoy"
        ],
        "correct": "Lev Tolstoy"
    },
    {
        "id": "6",
        "question": "Fareler ve İnsanlar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "John Steinbeck",
            "Aldous Huxley",
            "Franz Kafka",
            "Charles Dickens"
        ],
        "correct": "John Steinbeck"
    },
    {
        "id": "7",
        "question": "1984 Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "George Orwell",
            "Jack London",
            "Albert Camus",
            "Franz Kafka"
        ],
        "correct": "George Orwell"
    },
    {
        "id": "8",
        "question": "Suç ve Ceza Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Albert Camus",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Jane Austen",
            "Stefan Zweig"
        ],
        "correct": "Fyodor Dostoyevski"
    },
    {
        "id": "9",
        "question": "Olağanüstü Bir Gece Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "George Orwell",
            "Victor Hugo",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Stefan Zweig"
        ],
        "correct": "Stefan Zweig"
    },
    {
        "id": "10",
        "question": "Yeraltından Notlar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Stefan Zweig",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "John Steinbeck",
            "George Orwell"
        ],
        "correct": "Fyodor Dostoyevski"
    },
    {
        "id": "11",
        "question": "Bir Kadının Yaşamından Yirmi Dört Saat Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Stefan Zweig",
            "Montaigne",
            "George Orwell",
            "Anthony Burgess"
        ],
        "correct": "Stefan Zweig"
    },
    {
        "id": "12",
        "question": "Genç Werther'in Acıları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Jack London",
            "Montaigne",
            "Johann Wolfgang Von Goethe",
            "George Orwell"
        ],
        "correct": "Johann Wolfgang Von Goethe"
    },
    {
        "id": "13",
        "question": "Bir İdam Mahkûmunun Son Günü Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Oscar Wilde",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Victor Hugo",
            "Lev Tolstoy"
        ],
        "correct": "Victor Hugo"
    },
    {
        "id": "14",
        "question": "Yabancı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Montaigne",
            "Stefan Zweig",
            "Albert Camus",
            "Harper Lee"
        ],
        "correct": "Albert Camus"
    },
    {
        "id": "15",
        "question": "Amok Koşucusu Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Stefan Zweig",
            "Aldous Huxley",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "J. D. Salinger"
        ],
        "correct": "Stefan Zweig"
    },
    {
        "id": "16",
        "question": "Korku Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Platon (Eflatun)",
            "Stefan Zweig",
            "J. D. Salinger",
            "Aldous Huxley"
        ],
        "correct": "Stefan Zweig"
    },
    {
        "id": "17",
        "question": "Beyaz Zambaklar Ülkesi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Grigory Petrov",
            "Jack London",
            "Stefan Zweig",
            "Aldous Huxley"
        ],
        "correct": "Grigory Petrov"
    },
    {
        "id": "18",
        "question": "Otomatik Portakal Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "William Golding",
            "Stefan Zweig",
            "Oscar Wilde",
            "Anthony Burgess"
        ],
        "correct": "Anthony Burgess"
    },
    {
        "id": "19",
        "question": "Sefiller (2 Cilt Takım) Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Victor Hugo",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Jack London",
            "Lev Tolstoy"
        ],
        "correct": "Victor Hugo"
    },
    {
        "id": "20",
        "question": "Martin Eden Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Jack London",
            "Stefan Zweig",
            "George Orwell",
            "J. D. Salinger"
        ],
        "correct": "Jack London"
    },
    {
        "id": "21",
        "question": "Sineklerin Tanrısı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Victor Hugo",
            "Stefan Zweig",
            "Albert Camus",
            "William Golding"
        ],
        "correct": "William Golding"
    },
    {
        "id": "22",
        "question": "Bir Çöküşün Öyküsü Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Montaigne",
            "Stefan Zweig",
            "John Steinbeck",
            "Albert Camus"
        ],
        "correct": "Stefan Zweig"
    },
    {
        "id": "23",
        "question": "Beyaz Diş Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Stefan Zweig",
            "Jack London",
            "Franz Kafka",
            "Albert Camus"
        ],
        "correct": "Jack London"
    },
    {
        "id": "24",
        "question": "Gurur ve Önyargı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Stefan Zweig",
            "George Orwell",
            "Antoine de Saint-Exupéry",
            "Jane Austen"
        ],
        "correct": "Jane Austen"
    },
    {
        "id": "25",
        "question": "Beyaz Geceler Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Stefan Zweig",
            "Franz Kafka",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Ivan Turgenyev"
        ],
        "correct": "Fyodor Dostoyevski"
    },
    {
        "id": "26",
        "question": "Bülbülü Öldürmek Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Harper Lee",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Platon (Eflatun)",
            "George Orwell"
        ],
        "correct": "Harper Lee"
    },
    {
        "id": "27",
        "question": "Ermiş Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Halil Cibran",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "William Shakespeare",
            "Jack London"
        ],
        "correct": "Halil Cibran"
    },
    {
        "id": "28",
        "question": "Dorian Gray'in Portresi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "William Shakespeare",
            "Harper Lee",
            "Anton Çehov",
            "Oscar Wilde"
        ],
        "correct": "Oscar Wilde"
    },
    {
        "id": "29",
        "question": "Altıncı Koğuş Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Jack London",
            "Stefan Zweig",
            "Anton Çehov",
            "Platon (Eflatun)"
        ],
        "correct": "Anton Çehov"
    },
    {
        "id": "30",
        "question": "Kumarbaz Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "William Shakespeare",
            "William Golding",
            "Victor Hugo",
            "Fyodor Dostoyevski"
        ],
        "correct": "Fyodor Dostoyevski"
    },
    {
        "id": "31",
        "question": "Ay Işığı Sokağı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Grigory Petrov",
            "Stefan Zweig",
            "Lev Tolstoy",
            "William Shakespeare"
        ],
        "correct": "Stefan Zweig"
    },
    {
        "id": "32",
        "question": "Mecburiyet Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Franz Kafka",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Charles Dickens",
            "Stefan Zweig"
        ],
        "correct": "Stefan Zweig"
    },
    {
        "id": "33",
        "question": "İnsancıklar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Stefan Zweig",
            "Harper Lee",
            "Anton Çehov"
        ],
        "correct": "Fyodor Dostoyevski"
    },
    {
        "id": "34",
        "question": "Cesur Yeni Dünya Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Stefan Zweig",
            "Victor Hugo",
            "Nikolay Gogol",
            "Aldous Huxley"
        ],
        "correct": "Aldous Huxley"
    },
    {
        "id": "35",
        "question": "Romeo ve Juliet Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "William Shakespeare",
            "Grigory Petrov",
            "J. D. Salinger",
            "Victor Hugo"
        ],
        "correct": "William Shakespeare"
    },
    {
        "id": "36",
        "question": "Çavdar Tarlasında Çocuklar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Fyodor Dostoyevski",
            "William Golding",
            "Franz Kafka",
            "J. D. Salinger"
        ],
        "correct": "J. D. Salinger"
    },
    {
        "id": "37",
        "question": "İki Şehrin Hikâyesi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "J. D. Salinger",
            "Halil Cibran",
            "Anthony Burgess",
            "Charles Dickens"
        ],
        "correct": "Charles Dickens"
    },
    {
        "id": "38",
        "question": "Bir Delinin Anı Defteri - Palto - Burun - Petersburg Öyküleri ve Fayton Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Stefan Zweig",
            "William Shakespeare",
            "Nikolay Gogol",
            "Fyodor Dostoyevski"
        ],
        "correct": "Nikolay Gogol"
    },
    {
        "id": "39",
        "question": "Denemeler Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Jane Austen",
            "Montaigne",
            "William Shakespeare"
        ],
        "correct": "Montaigne"
    },
    {
        "id": "40",
        "question": "Milena'ya Mektuplar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Stefan Zweig",
            "Grigory Petrov",
            "Franz Kafka"
        ],
        "correct": "Franz Kafka"
    },
    {
        "id": "41",
        "question": "Dava Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Stefan Zweig",
            "Fyodor Dostoyevski",
            "Franz Kafka",
            "William Shakespeare"
        ],
        "correct": "Franz Kafka"
    },
    {
        "id": "42",
        "question": "Sokrates'in Savunması Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Anton Çehov",
            "Platon (Eflatun)",
            "Jack London",
            "Stefan Zweig"
        ],
        "correct": "Platon (Eflatun)"
    },
    {
        "id": "43",
        "question": "Hamlet Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "William Golding",
            "Montaigne",
            "Lev Tolstoy",
            "William Shakespeare"
        ],
        "correct": "William Shakespeare"
    },
    {
        "id": "44",
        "question": "Babalar ve Oğullar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Johann Wolfgang Von Goethe",
            "Ivan Turgenyev",
            "Victor Hugo",
            "Fyodor Dostoyevski"
        ],
        "correct": "Ivan Turgenyev"
    }
]